冇眼睇, 泛民選撚完都要入到去投降

羸左竟然要叫建制派高抬貴手

已經要去到求建制派放佢地一馬

冇眼睇

咩事？無留意

因為真係撐到衡果啲唔係坐監就DQ，睇黎仲有人接受唔到，激進抗爭既時代已經結束左，就算23條立法都唔會再有大規模抗爭